呢張圖真係好撚好笑

好多小學雞

得小學雞先會支持佢

兒童節目主持人

痴線撚

老師帶隊同小學生參觀深水埗

想當年 大J

其實有咩問題

冇問題

csl = 痴線撚

揸住塊牌嗰條友做乜放啲豬肉鬆喺個頭度

平均年齡有冇十歲

呢張差唔多

唔知當年大J班小學fans升左中學未

班小朋友十年後